海外婚禮討論

準備同research緊
岩岩去完婚展
傾過Joseph Photo同Love's On
感覺都幾複雜 伏位都唔少
有冇人有經驗分享

諗住邊度註冊？

上年參加東記日本海外婚禮，其實簡單黎講，東記似中介人，日本果邊其實本身教堂都有婚禮plan，至於點樣可以直接join而跳過旅行社就唔清楚，我廢是煩，就比錢一條龍包辦。

1天行程大約4皮 - 包以下野

1: 教堂行禮
2: 牧師見證
3: 男女化妝
4: 攝影師 - 幾百張相好似
5: 錄影 - 大約30分，教堂行禮見證簽字果part
6: 相簿 - 包汁相
7: 女 - 婚紗 ，男 - 禮服

大約咁上下，聽講如果直接訂到唔經旅行社應該可以平一半，3皮內

好有可能正式果個註冊喺返香港搞
行禮就暫時shortlist左去巴里同日本

有間公司專做巴里既就同我講日本教堂做得好hea
or應該話做得好公式化機械化
連親友影相都有可能唔俾
我去東記睇sample相又確係覺得…有d麻麻
你覺得最後出左黎感覺滿唔滿意呀？

留名
諗住唔擺酒,
去旅行搞
但完全唔識
諗住峇里搞
其實係咪比錢人一條龍搞就算

琴日見到間日本公司primrose garden做鳥取婚禮包10人食宿交通拍攝hkd 10萬，20人，15萬左右

就咁睇相同行程安排幾吸引，佢基本上幫你安排曬咁

大家覺得點？

我果個係2人價錢，無親戚朋友，唔包酒店機票。

至於o唔ok，我覺得高於平均，但價錢就肯定唔係平，應該算中上貴。

其實睇你想要d咩，我就是旦搞完就算，又唔洗花時間花心機去諗，一日搞晒教堂攝影果d

另外我有朋友去法國拍婚攝，請人係法國拍一日，淨係果條友都2皮up，出黎效果係幾好，但加埋歐遊洗費，條數大左好多，同埋自己對呢d婚照，好似拍出黎都差唔多，無話差別好大，睇你對detail位汁得有幾嚴

個package係幾多日？

冇記錯係兩日一夜，佢公司鳥取有個園區有教堂有別墅同餐廳，本身都唔諗住擺酒請好多人 所以見個package 10-20個人好似幾岩
不過真係驚有伏，所以做多小功課先

上網好難揾資料唔知點解
冇乜人講返個經歷

同埋有冇人有搞埋晚宴？

推

海外婚禮我幫襯watabe

去關島搞

跟得幾好

無咩伏

佢話今年唔收訂單

下！！？點解唔收？ 多單都做唔晒定佢關島收左皮所以唔收？

我用WhatsApp問野 佢覆話暫時唔做生意 我冇問原因

我問左資料
確係幾抵
但係有d擔心果度本身交通太差
d親友唔知可以去邊玩
要research多少少

我個日都坐低同agent 傾左陣拎左資料，鳥取都算有景點有個沙丘玩一日應該冇問題，完左要玩既話應該都係去番京阪神附近，反而有d 驚個場同rundown 會唔會搞得好求其
見到d Pre wedding 相著和服影都幾靚

我都覺d相幾靚

自己send email逐間教堂問
有d可以比你直接book
有d唔得

但係自己book就要自己揾翻譯？定係其實佢一般都有多語言translater stand by?

大部份都講到英文 (講唔到果d覆都唔會覆你)
有d仲會有普通話staff
但有機會會收你翻譯費